大香港意志

歷史上有多種方式推翻當權者包括：

法國大革命- (1789年－1799年)
自由！平等！博愛！

文化大革命- (1966年－1976年)
用鮮血和生命保衞黨中央！用鮮血和生命保衞毛主席！

民族主義運動- (1933年—1945年)
猶太人問題的最終解決方案！

我認為希特拉嘅諗法比毛主席嘅更有用更適合香港
我抽咗幾句我覺得幾好嘅比大家睇下

動員民眾不能用愛要用仇恨仇恨是最好的凝聚力

我們的鬥爭只可能有兩種結果：敵人踏著我們的屍體過去，我們踏著敵人的屍體過去。

我們的思想宣傳必須是人民群眾喜歡的, 而且還能讓最愚蠢的人也能一听就明白。

德國要麼成為世界強國，要麼不復存在。

大香港意志！

一個健康的社會，應該不擇手段掃除邪惡。

國家的安全不能寄託於別人的恩賜上，歷史總是在軍刀上前進，這個世界就是弱肉強食的世界。要生存、要尊嚴，就需要有強大的軍備。

這些蛆蟲，緊急的時候是懦夫，事後是吹牛家。

我們的後代會對我們今天的生活感到恥辱！